想改變自己既入一入黎啦

我諗，每個人都一定會試過比人否定
你努力咁去學英文，到最後都係比人笑講野一舊舊
努力練好手字，到最尾都係比人笑鬼畫符

好多人都會用一種好高既指標去評定人
你要比邊個邊個叻，邊個邊個勁
但其實有冇諗過，點解我地一定要同人比，唔可以淨係同自己比？
今日既我比昨日進步少少，其實已經好叻

我想進步，有好多目標想實現
所以希望係呢到搵到同道中人來互相勉勵
你想學英文，每日我們互相分享幾個生字？一篇文章？
想學畫畫，一星期分享一幅畫比我睇丫
有咩目標我們一齊分享，一齊勉勵咁去做到

隔住屏幕，唔會知你係邊個，唔會否定你
只要你願意堅持，我就願意鼓勵
當然都希望你可以鼓勵番我

成功從來都冇一蹴而就，但我相信努力不懈總會有結果
如果你都想搵個人一齊進步，留個名，講低你既目標
因為時間有限，如果留名人數太多，我會搵個目標相近既

輕輕一推

我明白你

i know that feel bro

我目標就攞個phd返黎
目標一路都慢慢做緊
同埋都係急唔黎既野

但比起依啲目標
我自己就比較想係改變下生活
真係改變自己個人咁
同人相處都可能好啲

加油啊巴打

具體想點改變？例如待人處事細心d之類？

btw 我係絲 雖然成鬼日比人以為係巴

我想賺多啲錢，有無計可以一齊諗計仔

好想改變現狀。
想轉工，唔想打份工只係為左搵錢，但有家庭包伏。
想失戀之後好好企番起身，但生活都係咁混亂。
想孝順父母，但對住佢地又表達唔到真正感受。
好想改變，好想改變